Greatest creation (158)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv/講超粒狗/Brie打手
一世睇brutasha

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

之前既phase：

Phase 1-149

150:智商 (150)

151:Back to me (151)

152:The end of the path I started us on (152)

153:我愛你三千 (153)

154:芝士漢堡 (154)

155: Proof that daddy has a heart (155)

156:Together (156)

157:Genius, billionaire, playboy, philanthropist (157)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Dave Franco - Johnny Storm
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

願望已成真

Jude Law
Cate Blanchett
Tilda Swinton
Nathan Fillion
Alice Eve
Karl Urban
Mads Mikkelsen

歡迎追加

Alan Rickman (RIP. Always. )

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

DADDY

[POST名FOR DADDY]

已用
1. 我愛你三千
2. 芝士漢堡
3. Proof that daddy has a heart
4. Together
5. Genius, billionaire, playboy, philanthropist
6. Greatest creation

候選新post名
7. You did the best you could
8. I
9. AM
10. IRON
11. MAN

total 11個
紀念daddy喺mcu 11年嘅貢獻
(之後會dedicate 9個post名俾nat)

恭喜daddy成為劇透界大神

新post記住正皮

daddy留名

留名

LM

一開tumblr見到,笑死

如滄海深處埋藏著遺珠

lm

第張做咩唔踩高枱
第三張又要突登舉高啲隻手
以前唔係有個紙板頭咩

American Ass留名名

lm

tdw 智真係好靚仔
直都變gay

Speaking with The Hollywood Reporter about future Marvel projects, Christopher Markus and Stephen McFeely have acknowledged that The Russo Brothers want a Secret Wars film. That being said, McFeely has stated that he would like to work on a House of M movie but acknowledges that it would take a lot of time since the MCU isn’t in that place right now.

幾時都靚仔

GOT this week

God bless all Star Wars fans

睇完X-MEN trailer
完全係想學endgame樣宣傳,但成個feel連百分之一都冇
本身成個系列隔左勁耐,演員又唔同哂,個劇情仲要之前已經用過一次
狼人仲要兩年前先賣完情懷,依家又想賣

已經係GOT post見唔到你

有無人當年同我一樣ironman己經入場戲院睇
個時完全諗唔到佢會成為一個大系列第一男主角
宜家睇返都可以話奇績

蹟

Lm

以前講超級英雄一定係超人 蝙蝠俠

未睇最新一集
已經冇動力去睇

二刷完睇到lift果part
其實Avg1既Cap應該未知Rumlow係邊個？

新post留名

咁就要睇下Cap係咪A1之後先幫Shield做嘢

daddy

咩事

scott大到係咪大過65 feet

套劇S8 Ep2果時完左
請自行腦補Westeros 俾NK屠左

有人估百幾feet

日本推「比卡超x復仇者聯盟」公仔！太可愛了！

好正

Please

好得意

個POST又話唔係日本出...

寧願咁樣好過

D & D

GRRM明明講過NK代表全球暖化，結果

GOT今集Jamie隻手好似出咗事

冇 啲人話係劇照黎 播嗰陣冇事 計做出左一半事?

新狗衝圖

係HT POST見到

點解要加快

衝去20樓排隊

dw巴 見人講dc漫贏marvel好多 真

見到人話dc電視劇贏好多 贏數量

cw堆劇真係浪費人生 好後悔落過坑

貼去嗰個打飛機post

Supergirl

Arrow頭兩季ok既

flash頭一季幾好睇添 之後就

arrow
flash
lot

香口膠做左咁耐仲係同一表情

The golden company I have been expecting

The golden company given to me

你識咩 dc狗鍾意啲人冇表情

賣港賊
真係全部都賣港賊嚟

喺到講邊條女正真係
整到咁樣衰都J

理得你睇女睇仔定劇情賣港賊

冇睇

啲人屌返你轉頭

Not a single fuck was given.

That’s what I thought

神探比卡超
小精靈好得意，不過劇情一般

木守宮

都唔係預睇啲咩plot twist嫁啦

隻老噴

最後

西多兄用足球傳停帶射做比喻為個人電影
話人地就就傳控幾勁我可以用逼搶黎反攻唔洗下下跟人地

雖然我唔熟足球但你唔識傳停帶射但搶人地波

你識咩
對面瘋狂入波 自己射唔入都可以贏

電電蟲

愈來愈近avatar個數啦0.3b

我知係咁插水，等人地拎過多紅牌

可能係叫個下就有戒心

屌那星小智輸完之後仲變左弱智

幾時出official poster
希望唔好好似上集咁柒

我搵到呢段野啦

原來咁多人睇

小圈子真係咩都啱傾

柒到俾人係咁改圖 呢兩張真係夠哂經典

一開始訓係度嗰張明明好正，點解之後會變成tvb poster咁

Pkm由細玩到大

盒eclipse食曬 是但買左兩盒個味正常d嘅薄荷糖頂住先

做乜唔買埋其他儲齊一套

得返呢兩款同cap

[少少慎入]brightburn 新片段

Cap:

Stephen McFeely同Christopher Markus講翻Endgame timetravel單野
連佢兩個都唔同諗法

Disney Assumes Full Control of Hulu in Deal With Comcast

我都想睇
月尾套阿拉丁都吸引

John Wick

仲有godzilla

ac喺hulu度
係咪即係有望revive ac

雖然比卡超同哥c9都係wb
但兩隻都好撚q

有冇人幫手貼c9 bb

呢張我睇左好多次
到底佢頂帽係向前定向後戴

前後一樣

前後都有 Sherlock款帽

準備食負皮

話佢唔豬西嗰啲 係咪食開屎

講還講

成日塞啲豬西畀Tom 仔

之前貼mv話佢唔醜樣嗰個係咪你黎
係邊個貼嘅好認左佢

Post返啲真.MJ洗洗眼先

我話佢MV 好樣啲ja
無貼圖呀
冤枉呀大人

上集個高黑妹反而唔錯呀

Mary Jane not Michelle Jones

好似好耐冇沖涼既乞衣

你真係好刻薄

隔離Supergirl張新相咁似cm既

真係似嘛 由其第一張

屌
我要wanda柒銀嗰套
c9 bb口爆嗰幕

呢個真
豬西都算 仲要污糟邋蹋

我幫佢沖

日本版

咁樣睇好似今集好樣左少少

今集話出18隻怪喎

14隻原創

講起哥斯拉
動畫第三集真係失望到爆

新poster

原創野應該好垃圾

基多拉

其實係特登整到冇咁靚
係戲外好索

最尾嗰張有d似以前嘅selena gomez

麻麻地
唔岩我口味

始終係同一間公司出嚟嘅

#155洗唔洗咁多負皮呀

cap圖當poster?

懶到痴線 點好意思擺喺戲院

官方定fan made 架

屌原來張poster真係官方出嘅 懶到仆街

呢個官方係罪大定marvel ?

邊個出架炒咗佢啦
咁hea 嘅圖仲唔係sony

罪大啦應該 佢有出TASM2嘅post

記得上次home coming又係好垃圾
其他phase 3戲又無乜野
應該都係罪大走唔甩

似乎spiderman 會keep 住留喺MCU
有Marvel studio 幫手
拍大集合仲有錢分

日本版嗰隻好撚kawaii
眼突突仲識得進化

佢本身就係豬西
戲入面佢都係素顏
平時係靠化妝先見得下人
調轉黎講就吹到豬西變女神
望下lizzie素顏/淡妝咩樣先學人講靚啦

嘩你唔好侮辱fan made
認真而家啲fan made仲高汁過官方

好多鬼妹素顏都好差既...

咁咪即係佢地本身五官唔靚囉

睇返個compilation
個個被嚇完都係爆粗大笑
唯獨係阿brie姐西面西到呢

皮膚差居多
雀班又算係基因野
唔怪佢地

戲外係靚D但同好索差好撚遠喎
MCU黎講黑人女角真係Tessa先叫靚好冇

叫左Zendaya咁耐豬西以家有人話佢靚係咩世界

Mcu堆黑人女星應該得Lupita係靚女
Tessa個種我覺得又未到好靚
但好型棍

Come on
Zoe呢

瘦到得排骨
以前覺得佢好樣衰
仲要睇親sci fi片都有佢份
係要到Gamora時先覺得好睇

Btw
黑妹成日唔洗頭

Avengers: Endgame according to George R.R. Martin: "I cannot believe they got all those characters into one film"

死肥佬快啲寫書啦
仲得閒同睇戲

Share 過GOT post sin

Lupita靚咩我覺得係有特色多過靚

硬係覺得佢笑起上嚟有啲奇怪

太黑不了

依個其實都唔算靚，但唔知點解好型

antman個ghost先係

Okoye

邊個話My Gamora唔靚
我立即...

呢個真係mcu最正黑妹 mix係靚啲

蟻3希望會繼續出

特登幫佢洗白唔出就堅on9

Total Lifetime Grosses
Domestic: $728,447,735 29.1%
+ Foreign: $1,774,700,000 70.9%
= Worldwide: $2,503,147,735

衝啊

占士可以畫定

成件事真係好高難度
你諗下蜘蛛俠第三集 多一個反派已經出哂事

有啲擔心，而家個Monday box office已經同iw差唔多

小心人哋又發脾氣

果啲有啲戲份但係又唔多唔少咁
兩頭唔到岸

反而EG角色又唔洗新介紹
唔洗build up人格
人設又無好似GOT咁崩
當然靚

John wick 前 衝埋個2.8 ok?

難，而家先2.5

差dd

我諗要多3星期

聽日睇john wick了

星期六

睇JW得罪你地?

a4過avatar 之前
呢個post無人準睇其他戲

AVG4我睇左成3次啦

D&D D&D D&D D&D D&D D&D D&D D&D D&D D&D D&D D&D

我悲觀啲，估要ffh上嗰陣先過到

聽日終於睇到imax
有冇人知仲有冇海報送

姐係唔掂?

你去GOT近十個post睇下

得啦...明啦...

Confirmed?
唔怪得d&d咁急完左got

見到唔少fb page講同上網search都有講

第七季果排好似經已講左

過到就得

3次咋嘛

你幾多次?

睇左4次

等過多陣先啦...而家仲太深刻印象

3
之後應該會睇第四

Beta Ray Bill會係guardian of the galaxy 3出現？

點呀Alex

old news is so

拎到智poster未

南亞義工同細路女單野點解冇報紙報？

大家俾幾分鐘入去睇下好冇
真係好撚痴線

有睇 好撚不安

唔知點幫好

Same

哇頂 個男人好嘔心

cls咁樣坐大髀

重有錫

張張攬到實 我老豆都唔會咁啦

唔好話老豆 老母都未必會

麻煩大家幫手推下個疑似pedo post

其實stormbreaker係點既設定，點解CA會吸到

痴撚線 呢啲真係要推

好恐怖 仲要日日po個女仔嘅大頭照

諗諗下上集智唔係話GOTG佢哋用會handle唔到咩？

智係話心智會頂唔順，普通人可能會瘋狂，隊長本身改造人，心智又純過水

槌要worthy先拎到同召喚到
Stormbreaker係Asgard king weapon，雷神召到都好正常
但隊長又係咩原因召到stormbreaker

死開啦公廁
搞臭完loki仲走黎抽eg水
個戲名關你首歌撚事咩

漫畫仲戴到nova頭盔
正常人心智頂唔順會發癲

好煩

今日刷埋第五次Endgame, 都係好唔捨得Daddy

呢隻一定要入呀, 之前本體五千炒上萬幾

入面仲可以放多隻Ironman

今次rerun出返仲連埋Jack Hammer 藝術品嚟

利申: 第一次出時未入坑 今次rerun即訂

巴打可以用集運 我都有喺sideshow訂開嘢

不過隻嘢好重 未計Jack Hammer 隻本體未連盒都已經10kg 用集運應該要四百幾至五百港紙

買兩隻咁濟 英國人咁有錢

聽到配樂都
好想三刷

avengers x pikachu

但比卡超係越嚟越瘦

對一路追隨Marvel系列電影的死忠粉絲來說，《復仇者聯盟：終局之戰》無疑是一部情感能量豐沛、讓人為之動容的電影。而作為催化觀眾情感的推手之一，負責為本片譜寫原創配樂的艾倫˙席維崔（Alan Silvestri）可說是本系列幕後的重要功臣。最近在影評網站「爛蕃茄」（Rotten Tomatoes）的專訪裡，艾倫回顧了自己過去多年來與Marvel Studios的合作經驗，並分享了《終局之戰》配樂編排上的各種考量。

時至今日，《復仇者聯盟》系列的電影主題曲無疑已經成為了大眾文化中最具指標性與辨識度的旋律之一，回顧自己當年的創作歷程，艾倫在訪談中說道：

「在那之前，我已經先幫Marvel製作過《美國隊長》的配樂了。我接到了凱文˙費吉（Kevin Feige）與導演喬斯˙惠頓（Joss Whedon）邀我加盟《復仇者聯盟》的電話，而在當時，他們非常感興趣的部份正是探索那些可能成為《復仇者聯盟》主題曲的旋律。隨著時間經過，我開始了本片的相關工作。當我的任務是要構思一段完整的主題曲時，我的做法是先試著在整部電影裡找出某個有可能成為典型的時刻－不管屆時本片的主題曲會是什麼模樣，它都必須在這一幕發揮作用。」

「最後我在電影裡找到的時點是所有英雄身處在大戰之中、就此聚集的一幕，它就緊接在班納（Banner）騎著摩拖車現身之後。這是電影裡非常有趣的一幕，因為這些傢伙們正身處在一場大規模的戰事之中，周圍的狀況既糟糕又危險。突然之間，他們就這樣一起站在市中心、肩並著肩，每個人全都沒有移動。那時他們基本上真的就只是在擺姿勢，而那也是《復仇者聯盟》裡最具有Marvel風格的代表性時刻。所以，不管本片的主題曲會是什麼樣子，它都必須撐起那個時刻、為它提供協助。」

「我知道本片的主題曲必須要充滿英雄氣概。旋律裡要有銅管滿載，具備英雄風格的長音符。但我們同時也身處在一場大戰之中，所以我們得讓能量保持高漲。所以裡頭也用了一段弦樂固定音型去維持那種驅動感。像這樣一部分接著一部分地構思，這首主題曲就這樣誕生了，而它的生命也伴隨著整個《復仇者聯盟》電影系列不斷延續下去，這真的是很棒的一件事情。」

提到自己在為團隊英雄電影譜寫配樂時面臨的最大難題，艾倫則如此表示：

「我們在《復仇者聯盟》的製作初期就已經討論過以下的議題，而到了《無限之戰》與《終局之戰》時，它又再度被我們提起。這個議題就是：你到底該怎麼用旋律處理這麼多的角色。又或者，你該怎麼不去處理他們呢？我的意思是，很顯然地，整部《復仇者聯盟》所試驗的概念必須是這一大群英雄們開始作為一支團隊進行作戰，所以問題可能就來了：我們真的該為每一位個別的英雄都播放一段專門的主題，然後再播放復仇者聯盟的主題嗎？還是說不要這麼做呢？毫無疑問地，在《終局之戰》裡，因為角色的龐大數量，我們認為本片的音樂必須將所有事物凝聚在一塊，並且將整部電影統整起來，如果在這些角色之中，有任何一位擁有自己的獨特標誌性旋律，那就有可能會產生反效果，讓電影變得太過疏離與欠缺完整性。」

「所以，再一次地，本片的主題曲必須為團隊效力，為復仇者聯盟這個團隊效力。即便我們在所有電影裡都曾特別強調過某些特定的角色，也依然必須如此。例如在第一部《復仇者聯盟》裡，娜塔莎（Natasha）就有自己的主題，薩諾斯（Thanos）在《無限之戰》與《終局之戰》裡也的確都有自己的主題，但在音樂上，我們希望從團隊的視角審視本片。還有一件我們發現很有趣的事情是：當你有了復仇者聯盟的主題，即便是一段小小的旋律都能走得又長又遠。那是非常簡單、非常有辨識度的旋律素材，而你大可輕鬆地在電影裡盡情濫用它。所以我們很清楚，對於該在何時、該如何使用那段主題這件事情，我們必須非常具有判斷力。」

當然了，為了能在具備充足資訊的情況下用音樂傳達電影裡的情感，艾倫是《終局之戰》劇組裡少數從電影製作初期就已知悉故事全貌的成員，本片的豐富情節也讓他得以進行某些不同的嘗試。

以電影中段英雄們一同討論「時間攔截」（Time Heist）時的一幕為例，艾倫在該幕的配樂－〈The How Works〉裡便採用了不同的風格進行呈現。

「本片的配樂構思是沒有任何限制的，而我認為，可以讓電影引導你到它想去的地方，其中一個好玩的地方就在這裡。尤其當你有一段簡單、高辨識度的主題時，這也是因此衍生的優點之一：它可以用許許多多不同的方式妝點本片。Marvel知名的一點就在於他們懂得玩樂、在電影裡添加幽默。尤其你還用到了『攔截』這個字，所以我們也知道，我們可以拿那些偵查、竊盜類型的電影玩出某些好玩的東西。只不過，我們的主題必須伴隨著這些設定一起前進，所以我們用了邦哥鼓、笛聲，三角鐵還有各式各樣的節奏，這讓它感覺起來就像一部間諜電影。但於此同時，我們還是擁有自己那段《復仇者聯盟》的主題，我們真的玩得很開心。」

關於電影最後大戰的集結場景與該幕的配樂－〈Portals〉，艾倫也分享了自己創作時的考量。

「在本片的製作初期階段，〈Portals〉就已經被劇組視為電影裡的關鍵場景了，它甚至被認為有可能成為整個Marvel宇宙的歷史時刻。我們當時採用了幾種不同的呈現方式，也花了一些時間才對那幕的狀況有了比較清晰的理解。再一次地，你依然會受到那樣的誘惑，想去幫這些Marvel旗下具有歷史意義的個別角色逐一進行呈現，這樣的誘惑會使得你想讓所有角色的入場都變得既突出又眾不同，但也會讓電影變得太過失焦。當我們越是朝著這方面努力，並真的以此進行安排時，我們也認知到這真的行不通。這個橋段應該要透過一種更有整體性、更有歡騰與光明感的感度去進行呈現，而不是『這裡有一位英雄登場了、那裡有一位英雄登場了、這裡又有另一位英雄登場了』，觀眾對此是非常明白的。」

「但在那一幕裡，最具壓倒性的情感應該是：『快看發生了什麼事！他們全都來了！我們正在看著他們所有人！他們全都回來了！全都死而復生了！』所以那幕最後變得更有整體感，我們在這裡也使用了另一段的新的主題，因為真的已經沒有其他東西可以確實地撐起那一幕了。在那一幕裡，有一段相同的旋律多次重複，曲調也持續改變，變得更加盛大、恢宏，而我們都知道這段旋律的最後會是什麼。我們必須將它引導至那段《復仇者聯盟》的主題，就這樣緊接在隊長說出那句絕妙的『復仇者集結』（Avengers assemble）、用近乎低語的方式講出台詞之後。當雙方大戰展開時，我們便來到了完整的《復仇者聯盟》主題，所以這花了我們一點時間找出最令人滿意的編排方式，而我想我們最後也的確達成了某種非常具有張力的效果。」

提到自己最喜歡、最印象深刻的片段與配樂，艾倫則透露了自己在電影創作過程中靈光一現的幕後趣事。而這段經驗最終的結果便是電影最後引人落淚的葬禮配樂—〈The Real Hero〉。

「這個嘛，我想這問題幾乎就像是在問『你最疼愛的孩子究竟是誰？』一樣。在我參與本片製作的初期，有一件很有趣的事情。在這部電影的結局裡，有一幕是東尼（Tony）離開了我們，我們也因此有了一段大概5到6分鐘的時間，基本上整個Marvel系列電影裡的所有角色都參與了那場葬禮。那是非常具有挑戰性的一幕，我該怎麼做呢？它必須具備一種崇敬感，一種莊嚴感，同時又要帶有美麗、希望、堅毅的感受。要達成這點並好好處理這份工作真的讓我感到非常畏懼。那時我正在處理電影開場時東尼被困在宇宙、給小辣椒（Pepper）錄製了訊息的片段。他穿上夾克、躺了下來，那幕有一段相對簡單、電子式的、單樂器的旋律，引領我們跟著涅布拉（Nebula）將東尼搬上椅子。」

「當我發現這幕時，我在某種程度上就知道，這將會是電影最後那段美麗葬禮橋段的關鍵要素。而直到電影的最後，我們都不曾再聽過那段旋律。但這是我所發現過最美妙的事物之一，我知道自己再也不需要對電影的結局感到那幕害怕了。因為我知道自己可能在電影最初的片段裡找到了那個關鍵，可以確定這點真的讓人非常興奮。」

而家同初版比姐

今集D配樂係好出色

Portal 可唔可以當選mcu best scene

仲有hail hydra

會唔會係呢幕呀

who.gif

當之無愧
我第一次睇到嗰幕完全忍唔住
聽到sam講on your left已經眼濕濕
spidey fing落嚟嗰下開始控制唔到
喊到索索聲喺到抽搐
女朋友係咁摸我頭都收唔到

點解要放閃!

走啦現充

我最激動係女武神同Wong嗰下真係成個人抽搐完全冇諗過咁大規模

放閃收負皮

仆街啦借啲意曬女

放閃一世睇brutasha
不過以後想睇都冇得睇啦 nat

[MCU] 十大我最喜愛的MCU Moments 提名區

多多支持
見到班廢老金馬撚話mcu無經典畫面

我都係
一聽到音樂 同埋佢地每個人用自己個方式一出場
啲眼淚開始黎料
我女朋友左手見到我都忍唔住幫我抹眼淚

坐等收負皮

Nat

原來係因為佢唔驚睇brutasha

輝神上左reddit

見到d人問Daisy會唔會係電影出場就覺得輝神實帶人遊花園

等輝神一錘定音captain

“John Wick: Chapter 3 – Parabellum,” the third installment of the gun-toting action franchise, is heading for an opening weekend between $30 million and $35 million from 3,700 North American theaters. Some box office watchers predict that positive word of mouth could propel those numbers north of $40 million. If ticket sales reach the higher part of that range, the Keanu Reeves-led thriller could have a solid chance at ending “Avengers: Endgame’s” three-week reign.

第一個大佬

Different timeline

次次見人講we are groot都想笑

4000萬有機嘅

We are dicks

第二個呀，唔好無視比卡超啦

比卡超係中BOSS
JOHN WICK係大BOSS

差少少就過到

不過其實首歌喺endgame嗰名未宣佈之前就已經出咗(但都係好難聽)

Btw我想睇Beyoncé抽spidey水

母親節嗰日嗰prediction仲跌咗真係

結果阿拉丁意外跑出

格離post見到

上次個小畫家在版呢

上面講嗰首the how works同ant man thene song我都覺得好有賊仔偷野feel

睇完配樂篇文又想入場刷多次留意下啲配樂

個個都係講 今季好正

再諗Nat post名

Natalie Rushman
I didn't want you to be alone
Thank you for your cooperation
It's ok...
See you in a minute
Never say never

I‘m always picking up after you boys
Fallaces sunt rerum species

We don’t want to kill you but we’ll
You may be in the wrong business
Hey sailor~
Too shy or too scared
I don’t see how that’s a party

開個廢老占經典moment提名區

出面好多打手
踩mcu之餘瘋狂神化avatar

呢單野好似愈搵愈多野

Box office + $11.5 usd

發現好多單拖5-60歲夫婦或叔叔單拖睇早場endgame有個伯伯同佢老婆講今日仲多人睇過尋日

日日睇

鋪22套先過垃圾

i will be back
u jump i jump
畫畫
阿凡達騎大雀

仲有無

每星期加埋有一億就夠做啦

屌輝神個AMA真係skip晒d問TV shows既問題

She’s not alone

Hey sailer
Sun’s getting low
Nothing lasts forever

隔黎有個po話marvel唔係現象級
你話marvel無深度 無藝術價值都話
呢十年m記算唔算崛起最快嘅sub culture

南亞義工同啲細路女「結婚」?

好撚恐怖

人地話u jump i jump就係人都識

i love u 3000 就冇人識呀

連啲港女都懶係野po ig 追marvel
仲掀起咗電影宇宙熱潮

去年7月時，詹姆斯˙岡恩（James Gunn）因近十年前在Twitter上發表、涉及戀童與性侵的大量不當玩笑而身陷公關風暴，並因此遭到迪士尼影業主席艾倫˙霍恩（Alan Horn）的火速開除。隨著此次事件在將近一年後出現了戲劇性的重大轉折，詹姆斯如今也已重返《星際異攻隊3》的導演職務，將在手上另一部作品－《自殺突擊隊》告一段落後正式展開本片的製作。

時隔數月，在此次事件中僅發表過正式聲明、除此之外全程保持緘默的詹姆斯也難得接受了媒體專訪，在Deadline的訪談裡深入談論了自己在過去這段艱苦日子裡的心路歷程。

提到自己與艾倫˙霍恩之間針對復職所展開的商討，詹姆斯在訪談中回顧道：

「那時我已經準備和DC坐下來討論《自殺突擊隊》的製作事宜了，我對此真的感到相當興奮，然後艾倫約我出來和他談談。我真的深信他是一位好人，而我也認為他之所以重新僱用我，是因為他認為這是正確的選擇。在此之前我對他的認識並不深，我們的認識要追溯到當年的那些叔比狗（Scooby-Doo）電影，但我一直很喜歡也很欣賞他，我被他的同情心打動了。」

「在好萊塢，你會聽到大家說這裡人人都是無情的殺手，這樣的描述對整個電影工業的某些部分來說是正確的，但這裡同樣也有許多非常善良的人。有個一直非常吸引我的概念是：要在那些我們從未預期的地方－通常是我電影裡的角色－找到良善。那時我在他的辦公室裡有點淚眼婆娑，之後我還得跑去告知凱文˙費吉（Kevin Feige）我已經決定接下《自殺突擊隊》了，所以那時我真的緊張到不行。」

提到自己在整起事件發生後的心理調適，詹姆斯則透露：

「是的，那時我正在撰寫《自殺突擊隊》的劇本，而且我認為《星際異攻隊3》已經徹底離我遠去了。我猜原本是存在著某種可能性的，但先前我和艾倫之間最初的商談可不是『讓我們好好想想我是否還能再回歸』的那種討論，而是『讓我們來好好談一下吧』。那感覺就像我的婚姻破裂一樣。我曾離過婚，也和我的前妻有過那樣的討論：『咱們就盡可能地和平相處，好好善待彼此吧，畢竟我們曾是彼此生命中的重要部分。』」

「但我並不喜歡在回顧自己與前妻曾經有過的6年婚姻時心想：噢，還真是浪費時間啊。相反地，我認為那段時間的確讓我成長了許多，而且我們也真的對彼此很好。我們之間存在過某些問題，我們只不過是不該結婚而已，但與前妻共同生活的那6年是非常值得的。」

「我也希望自己能對迪士尼抱持著那樣的看法。我不想心懷苦澀、哀傷與憤怒地回頭看待那段往事。當然了，這次事件讓我百感交集，但我真的想帶著舒坦的心情說聲再見並分手，而這便是我當時的想法，即便在我們早期的那些商討過程中，甚至是這一切事情發生後的一到兩週都是如此。」

「我並沒有責怪任何人。我對自己曾經使用過的公開發言方式難受了好一段時間，包括我曾經開過的某些玩笑、那些幽默所針對的某些對象，還有我在拋出那些言論時因缺乏同理心而造成的非故意後果。我知道人們一直因為我過去曾說過的那些事情受到傷害，這至今仍是我的責任，因為我並沒有對自己所說的事情負起我應負的責任。我對此感到很難堪，也願意承擔起完全的責任。迪士尼絕對有權開除我。這並不是什麼言論自由的議題。我說了某些他們不喜歡的東西，而他們完全有權把我開除，這是從來都沒有爭執空間的。」

「在第一天的時候……我必須說那是我這輩子最緊繃的一天。我的人生也曾經歷過其他緊繃的日子，在我更年輕的時候，我曾因為朋友們的自殺而清醒過來。但這真的讓人非常緊繃。它就這麼發生了，突然之間那感覺就像所有事情都完蛋了一樣。在非常快速的一瞬間，我知道自己已經被開除了，感覺我的整個職業都要完蛋了。」

「我認為對我來說，那個日子最重要的一件事情就在於：我就像許多來到這裡，帶著發財與成名夢、想讓大家愛上自己的人們一樣。藝術家是我的首要身分。我熱愛講述故事、我熱愛與自己的角色互動、我也熱愛設計片場佈景，但我也同時是一個找到某些事物的傢伙，我想那個事物就是愛吧。透過那些愛著我的人、透過我的創作，我找到了愛。」

「我用來接收愛、接收名望的器官就是我的創作。在此之前我從來沒有經歷過這樣種被愛得如此深刻的感受。對我來說，感情關係、友誼關係一直都是某種麻煩的問題，我可以體驗愛著他人的感受，但被人愛著卻讓我感到難受。在那樣的時刻中，那樣一個用來感受愛的器官是我僅剩的希望，它卻活生生地被從我身上扯去，讓我自此完全地一無所有。我完全不知道自己究竟該怎麼做才好，我該被關起來嗎？」

「但接下來，卻有真正的愛流洩而來。我的女友珍（Jen）、我的製作人與經紀人、克里斯˙派瑞特（Chris Pratt）打了電話給我，整個人都抓狂了；柔伊˙沙達那（Zoe Saldana）與凱倫˙吉蘭（Karen Gillan），她們全都哭著打來給我。席維斯˙史特龍（Sylvester Stallone）和我視訊對話。而當然了，戴夫˙巴帝斯塔（Dave Bautista），他是如此強烈地站出來表態。我從朋友、家人、這些社群成員身上得到的愛無疑是壓倒性的。為了讓我首次、完全地感受到愛，這樣的事情是應當發生的：那個我曾經錯誤地用來感受愛的器官必須完全被摘除。」

「所以，那有部分是我這輩子最糟糕的一天，也有部分是我這輩子最棒的一天。毫無疑問地，過去的我在心靈旅程上不曾如此完美，但我變得更好了。」

「在最初的幾週裡，我完全隔絕了社群媒體。我完全斷開了自己和這一切的連結。這艱苦的程度真的就像地獄一樣，那時的我是真一分鐘接著一分鐘地在過活，但這是有回報的，因為我已經得以從不同的角度看待人生。」

當然了，詹姆斯在事件初期也面臨了常人必定會出現的情緒反應。

「事實是，那時的我對自己充滿了憤怒，而我必須非常努力地將那樣的情感拋到一旁。因為我同時也知道自己真的做錯了事情。我知道自己在人生中犯下了許多過錯，它們各個都引領我走向了這個時刻。我必須瞭解自己該為自己的人生做些什麼改變，這全都是這整段心路歷程的一部分。」

「但同樣地，我也不能去抨擊那些開除我的人、那些在網路上散布連結的人、或是那些把圖片移花接木呈現出某些樣貌的人。我也同時必須放下那些對自己的憤怒，否則我絕對沒辦法走出這一切。」

對於《星際異攻隊》系列最大的遺憾，詹姆斯則在訪談中坦承：

「如果你問我，當我認為這一切都已經完蛋了的時候，最讓我感到難受的究竟是哪個部份，Marvel的任何人一定都能告訴你，答案是我和火箭（Rocket）之間那段非常詭異的依附關係。火箭就是我，他真的就是。雖然這種說法聽起來還蠻自戀的。格魯特（Groot）則像我的狗一樣。我對格魯特的愛完全是另一種不同的形式。我對火箭感同身受，也對他感到充滿同情，但我也同時覺得他的故事尚未被完成。他有一段從《星際異攻隊》開啟、延續到《星際異攻隊2》，並且貫串《復仇者聯盟：無限之戰》與《復仇者聯盟：終局之戰》的故事線，原本那段故事線預計會在《星際異攻隊3》真正地被完結。所以，無法完成那段故事對我來說真的是非常大的損失，即便他們仍打算沿用我的劇本這件事情讓我鬆了一口氣。」

有趣的是，隨著《自殺突擊隊》的製作展開，這起事件的特殊情況也讓詹姆斯成為了目前唯一一位同時為Marvel與DC同時製作電影的創作者，兩家公司之間潛在的競爭關係是否會讓他感到有些戰戰兢兢呢？這是他的回答。

「技術上來說，我的恐懼立刻就平緩下來了。傑森˙布倫（Jason Blum）曾主持過動漫展的座談，當聲明發布後，他便說：『我現在就願意僱用詹姆斯˙岡恩』。」

「於此同時，我不知道自己到底該相信什麼。我被重新僱用的新聞是當天的大消息，然後就這樣了。當這一切發生的時候，那可是持續了一天又一天。雖然我沒有讀那些新聞，但透過朋友、家人傳來，對這些或那些事情感到不滿的簡訊與電話，我還是能感受到各式各樣的破片襲來。所以我最後甚至必須對他們說：『各位，我現在真的沒辦法專注在那些負面的事情上，那真的對我很傷。』」

「當時，那家製片公司的反應大致是：『我們非常樂意僱用你。』，他們在頭兩天就打來了。但我真的一點也不敢置信，老實說真的是這樣。在某些理論的層面上，我的反應是：『這個嘛，或許我還是有未來的。』我是個相對邏輯導向的人，而那樣的想法的確帶來了幫助，但在情感上，我卻沒有太多可以緊緊抓住的地方。這對我來說當然是一件好事，因為我該做的是，別再讓自己的價值依附在自己的職業上，並且開始對自己的模樣感到坦然。這是我目前所專注的事物，我著眼的是樂趣這件事情。」

「關於《自殺突擊隊》的續集，它立刻就流動起來了。我想，打從《活人生吃》（Dawn of the Dead）開始，我可能就不曾在撰寫劇本的過程中享受過這麼多的樂趣了，這便是這整部電影目前的模樣。」

在訪談最後，詹姆斯也以一名出身獨立電影界、經歷過被主流驅逐的邊緣人身分談論了自己的經驗。

「這一切之中是存在著許多正向價值的，其中之一便是我因此獲得了學習的能力。人們必須從錯誤中學習。如果我們奪走了一個人學習、臻於完美的可能性，我真的不清楚我們還留下了什麼。在這整個過程中，我真的學到了各式各樣的東西。」

睇到幾個輝神答嘅問題share下
1. 最鍾意角色daddy
2. 最鍾意memes

3. 真mandarine會出
4. cap is worthy in Aou, just being polite
5. more one-shots will come
6. more mark ruffalo's hulk will come

Mark留低

有打手芒po

滿大人上氣蒲頭？

Mandarin

係咪假膠黎

係試咗 成個po幾隻都係
仲諗住認真討論下

屌 好撚不安

7. confirm 化灰後意外死嘅都番生
8. 仆街唔答

9. 最鍾意嘅mcu scene係endgame on ur left
10. 好霸氣

11. 最鍾意嘅dc movie係78年superman
12.無野係mcu後悔過 因為the perfect ones and non perfect ones brought us the exp of endgame

正式宣佈
第一偶像 daddy
第二偶像 輝神
in Feige we trust
Hail Feige

one shots

好耐無拍 marvel one shots，唔知會唔會拍 cap 遇到 red skull 既情況呢

Confirm左incredible hulk個食pizza學生同homecoming個阿sir係同一條友

呢單野一定要係咁推

一定好老尷

The perfect ones and non perfect ones brought us experiences

人愈大愈理解呢句說話

咁仲係唔係 amadeus cho？

認真講句 真係逢紅必反
你話冇深度 我都覺得算 睇商業片要有深度
但你話咩經典 收皮啦
Titanic Star Wars 一出就變經典咩 要時間浸架

講真愈睇愈恐怖

重要fb得勁少人講 香港人對pedo戒心勁低

好嘔心 唔理解點解仲要不斷post出黎係咪搏拉

硬係覺得條友有啲似王晶

因為post左咁多年都冇人發現 當係戰利品咁

係好似尋日睇POST有人話佢似老毛

7 有咩？ 我搵唔到

今日再刷，發現Tony提起個garage應該唔係普通garage呢五年收埋左mk51-84係入面

荒山野嶺下面其實勁大勁high tech

有無人覺得Nebula呢5年間揾到另一班朋友而替佢開心

但冇左gamora

sor 認真睇又好似唔係

再拍 one shots 的話希望有佢份，想睇個5年佢同 rocket 係點相處

Raggedy man, goodnight.

第n個mcu仆街老豆

嗰隻蘇乜鳩dc狗係出面柒
次次出去睇post都見到dc狗講埋啲智障野

wbpictures個ig到而家都仲有好多鬼佬#ReleaseTheSnyderCut

見到傳SynderCut JL係三個半鐘 到底Zaddy又塞左幾多野入去

佢兩個同Avengers嘅時間仲長過同Guardians

只係睇到少少相處已經好正
地球人正常好多

有幕Nebula唔識用筷子

想睇

小心畀人鬧黃毒

望下DC
1，2次失敗就完全放棄。
人地Thor 拍左2集都差。
咪又係繼續拍第3集

I consider experience experience

短期內彈出彈入，唔可信

呢張係官方圖？

出曬官方高清劇照喇

有冇link

john wick 好正

搵唔到官方LINK

啱啱重睇完gotg2 之前因為呢段先鍾意咗star lord

呢套可算係one of my top5

有呢幕咩?

冇

又一大堆聖經？

呢個就一定

大超復活=耶穌

原來一開始endgame係有Thanos去打Vormia(& Hawkeye and BW)搶石，然後兩個打唔過，所以bw犧牲自己跳崖嘅scene點解要cut咗佢

因為thanos如果唔屠哂佢地兩個
有一個走甩
咁先講唔通

邊到睇到

決定之後用呢張懷念NAT

編劇啲訪問，但我唔記得咗個website

殺一個，放一個
perfectly balanced

Red Skull 食花生

其實講得通嘅，BW跳完崖之後Hawkeye好明顯係被teleport咗去另一個地方，咁咪走得甩囉

咁樣反而變到bw有d被迫犧牲咁樣
同樣依種橋段有d既視感

覺得而家咁係最好 起馬入到場我真係感動到喊左出黎 由其係兩個額頭貼額頭個陣 真係好帶動到氣氛 如果換轉係thanos出黎打佢2個就會變左對住2個普通人都打唔死比人拎到石 到時就唔多合理咁

cut都正常 佢兩個打Thanos無咩好睇
三巨頭都打得咁辛苦
除非同Nat去Vodmir果個係Hulk 咁就好睇

thanos對住佢兩個一下秒啦，仲有時間俾佢地簡？
隊長作為超級士兵都頂唔住一拳，要用雷神鎚強化先叫打到下

又係嘅，我只係介意bw係eg入面零fighting scene

剩係想佢出加長版final battle

岩呀 拎把雙刀一野劈落去2件都頂唔到幾多下 所以冇左呢段覺得好岩 真正覺得唔應該cut既都係覺得tony最後同佢大個左既女講野個到 個到有番就完美

最介意真係Hulk 兩集都無咩表現機會
A1 A2寫到佢好正
而家變咗搞笑角色 真係幾失望

想睇多啲合體技 今次少上次好多

留返佢自己套個人電影

覺得如果改小小 整完手套準備撻手指個陣thanos就飛埋黎搶 跟住同hulk打左陣 之後hulk打輸左 當thanos差唔多搶到手套個陣3巨頭出黎幫手打 再搶番隻手套比hulk 拖時間比hulk撻手指 之後就發展到隊長比人打爆盾 之後個個番生再接落on your left到應該幾好 我都覺得hulk冇得打有d失色

隻重甲war machine

咁樣好難hulk撻手套個陣顯得佢辛苦
因為戰鬥佢一定要好快咁撻，就係要佢慢慢撻先特顯原來係咁撚傷
咁更加特顯最後tony作為普通人都敢一野咁撻個勇氣

由Banner人格控制既hulk都唔識smash了

都唔會既我覺得 如果係3英戰thanos個陣 hulk係後面用番佢套戲撻手指個速度 加埋個bgm會令人更加緊張 覺得時間緊迫 最後儲氣一下撻落去 跟住thanos見到就發哂火劈美隊咁

個情況就會
三巨頭：hulk屌你得未呀，我地打撚到仆街

同埋到時應該會有人嘈點解個唔下一次過救人加隊死thanos
雖然可以話唔可以一次做兩件事，但又有加對白

點解thanos iw上六石果時
全身好似叉滿電power up咁
Hulk一戴六石手套就咁痛苦仲爛手臂

因為Thanos承受到就會爽
唔係好承受到就會辛苦
你當按摩咁

之前以為end game元老都退晒
而家又講到hulk cap 都會出現返
thor 簽左2套一定會出現

呢篇論文到時會有加長版

仲有幾多人唔知句Save Martha係令到Bruce Wayne相信Superman係全能全知全善既神 所以停手

Amy

Gotg3
Thor4

玩到multiverse
Tony要出番黎客串都得啦

本身唔太鐘意呢個角色
出襯黎都燥底覺得好煩
第4集令我改觀

batwoman要出了 但冇人話女權

咁bill咪仲煩，煩足成季

個五年終於唔駛擔驚受怕了
Btw唔明點解個五年Rocket唔幫佢換左隻眼

佢提鍋物先個下
覺得佢真心當佢地係朋友

Rhodey 番黎個陣小心 有條懵炳坐左係停機坪

大家都係cyborg
所以frd 咗？

BREAKING: Warner Bros. announces that Robert Pattinson will be the next to don the iconic cowl of Batman:

sauce

預祝dc打後黃金十年

都傳左佢好耐

係咪origin story 又要睇死老豆老母

剩係話拍後生版

抱觀望態度
當年ben又係俾人屌到化

白面鬼Batman

行黑暗風成套戲係咪咁

見到content farm 有篇文
痴撚線吹到

「美國隊長」變色狼隊長？ 被揭公然非禮「紅女巫」兼明嗒人妻

幾時先會見返JL聚頭

過咗依家dc黃金十年
未來只會見到咁
ww1984 ww1994 ww2004
aquman2 aquaman3 aquaman4
shazam2 shazam3 shazam4

十日唔洗頭既油頭Batman

Shazam 個票房都差喎

咁而家係咩玩法
Ww，水行又繼續
得batman重拍？

WW84唔係續集

時間線仲亂過XMEN deadpool遲下又可以抽水

依家dc開局

aquaman
shazam
bop
ww1984
batman
ss
aquaman 2
開局仲好過當年mcu掂硬
粟米做咗當年iron man

因為dc未來一千年都係贏，唔會完
所以十年拍廿套戲都仲係開局

正義聯盟:開局之戰

DC有輸過咩？

Batman都可以玩爛，真係世界級

Batman fans表示唔睇好Robert Pattinson做
認真肥賓係我覺得最似做得最好嗰個

出埋Deathstroke Robin之死 跟住話玩後生版

Dc又贏

都唔係第一次啦 bat nipples搞到superhero movie停止發展咗成十幾年

十年後 I...am...aquaman
大超:公平咩

無限開局大法

呢兩句留返daddy同nat之後做新post名

成日話dc贏未來
原來個未來係靠碌粟米開局+白面冇表情batman贏返黎
真係估佢唔到

前面同早幾個post啲nat post名
搵人整個整合版
我遲啲再擺出黎俾大家篩選

one shot wish list
- nebula+rocket
- cap還soul stone
- thanos血洗xandar

歡迎補充

cm幾忙呀 睇過

Rhodey又唔係cyborg嚟嘅
佢著住外骨骼啫
應該因為大家身體都有缺陷

去外太空Salon飛左幾個鐘髮

Btw Star Lord同智減肥One Shot by韋提提

揾Stan Lee剪

吸血蝙蝠俠，吸血而不殺。

One shot係咪應該唔會dum好多錢整
應該唔會太多cg野
未必有血洗xander大場面

Team dude

屌係喎
粟米人最尾有講呢句喎

血洗Xandar留返Nova套戲

要唔要分多三句畀Vision,Gamore同Heimdall

想睇雙肥用刀決鬥選坐館

可能好似坐好同coulson果個oneshot咁up幾句交代

還Reality Stone

vision: paprika
gamora: what did it cost?
heimdall: i see no shit

vision同gamora可以諗下
但heimdall由頭廢到尾 集集都看不到屎
個演員又唔中意拍mcu
唔想俾個post名佢

隊長塞返粒石入natalie portman嗰陣比thor撞破

講開呢粒
係咪confirm collector收左皮？

I am Black superman

唔知點解講親呢幕我都會諗起Beat It個mv

[X-men] 我發覺好多人唔識欣賞呢套戲，我決定開個post教下大家

耶狗

久唔久就有人開po吹奏x-men

佢吹奏Apocalypse

好似joker都有兩個版本 之前ss嗰個都會繼續拍

嚟緊個套唔係dceu

咁ww84係咪

以為係Loki 捉住cap 等個鎚番黎撞
然後cap拎住左解圍走人

ww84不了

新batman人選
睇啲狗點兜

留意返Age of Ultron都好多聖經reference

原來其他候選人係Nicholas Hoult同柒銀驅風佬
無個似樣rp睇落最好

藍毛毛係好靚仔 但個樣太乖
柒銀靚仔但冇乜氣質

咩話

Edward Cullen

兩個都太陽光
不過柒銀頭細啱戴mask

budget好似低其他電影好多，so

只係號稱唔係續集姐，連Steve都返到嚟，唔係續集？

所以今次有冇Robin

其實唔係低好多
有1億budget收3.6億
antman1 1.3億
ironman1 1.4億

就係番到嚟先唔係續集唔計死咗

唔止拍戲budget嘅，仲有promotion budget，which should be low for Shazam

同埋iron man1嘅1.4億而家應該絕對唔止呢個價錢

恭喜晒超狗自爆收錢做打手
入嚟負皮啦快啲

失去方向

又贏未來

有冇人識cut左中間剩係留返username同佢D偉大預言?

Robert Pattinson 近年拍indie片難得洗咗底
做乜咁睇唔開

唔洗啦用呢兩張圖夠

啲狗真係柒到出煙

「有圖」護曲基金會正式回應龍緯汶戀童事件

終於去報警

咩post都見到az巴
連花師奶好窮都係 到底月入30K 又咁得閒係咩工

笑撚死 呢個post推足成個月 終於有30幾版
dc post係咪沉左落地核喇

OT唔話你知姐

你同hydra兩公婆加埋月入幾多

小圈子鑽石王老五

你班友痴線架

又要報稅啦

UK扣埋稅好方便

兩公婆月入大約50-60K

我老母啲師奶朋友都開始有講

係我既十倍

再加埋住外國 屋又平

50-60K 英鎊

領唔領養細路 識自己去廁所同搵野食

我有三隻貓啦

我識喵喵叫 細個養左十年以上貓 會扮得好似

領養多隻貓啦 我咩都識做

細路 你係咪爭飯食呀😾😾😾

香港交呢個額既話年薪應該去到百萬

你啲貓分分鐘多過一家四口香港人既居住空間

Black Panther

喵喵

後面棵cat tree米八幾高

如果我會搬屋一定會整間房俾貓住

公投 你想唔想做Hydra同az巴隻貓
父父人工唔錯
屋企大
有外國護照
唯一要爭既係有兄弟姊妹

邊度報名

日日淨係喵下老豆就乜都有

瘋了瘋了,都已經瘋啦

me

黑白貓

差256M

感覺入錯post

有錢巴 仲唔包場請大家睇刷票房

大家估下dark phenix imax首場正中間係咪耶狗

有人買

突然諗到個bug位

antman被困量子空間5年只係過左5小時
第一代黃蜂女被困多年但係個樣同人都有跟住老

我都有諗過。

daddy代言大陸手機。

唔怕 HTC 魔咒！OnePlus 搵 Iron Man 做代言

感覺係5小時 其實身體有老
你睇唔到姐

...你立場係只有一個中國?

終於俾人拉左 重要發現佢影女童私處

條仆街

Quantum Realm time works differently in different locations.

見到swisse ig寫ch再次黎香港
係咪會黎

R.I.P.

Different scenarios

Different plots need

Quantum Physics

唔好好似chris pratt黎嗰次咁又唔講時間

啱啱睇返原來肥底嗰個係旅行gip牌子
CH真係嚟香港都想去望吓

Phase4 d新戲有晒plan
Young Odin> The Eternals
Ten Rings 滿大人> Shang Chi
Thanos power stone> Nova

CP仲去咗打golf

想睇多d odin

最後滿大人都係變返中國人

fortune cookies

越嚟越覺得上氣喺大陸會畀人鬧你搵一個點睇都係inspired by傅滿洲嘅character去做中國英雄嘅老豆，肯定會畀人話係黃毒

要霸頭位

'Avengers: Endgame' used never-before-seen footage from 'Thor: The Dark World' for a key time-travel sequence, including Natalie Portman's appearance

NP冇真係返嚟拍

America, are you ready for another lesson

有配音算係咁啦

仲要係利記fans黎

收皮啦八婆

係都畀女武神做

唔緊要，真係拍女雷神嘅話點睇都會用Tessa

但唔知點解有好多人捕到肥底

嗰次想去但完全無公佈時間

我都係
但見到ig好多人捕到

其實我想問你endgame雷神變肥佬係咩感覺

漫畫上氣老豆直頭係傅滿洲

Which Marvel似乎已經當係黑歷史我以為電影都會無視佢老豆條plot line，結果似乎唔係

環球時報又要出黎指責 marvel 傷害我國人民感情

終於刷到imax
有冇人有興趣用cap海報同我換daddy

請問marvel有冇出過關於Shield agent嘅漫畫，好似職業特工隊咁做任

好似見過May 姐做封面
寫住
Don’t call her the Calvary

Jack

終於拉咗條pedo仆街 連登仔為民除害

我覺得好浪費，特工題材咁好玩，但shield成日做二打六

抽極都係Nat

btw me改咗中文名

鳩估endgame埋單27.2億，好撚驚

Nick Fury Agent of Shield
Secret Warriors
Agents of Shield
Shield

真係爭少少老迪泵埋上去啦

真係估唔到shazam咁低票房

宣傳少?連佢個trailer都冇睇過

咁我突登上YouTube 睇既
喜劇路線
又賣少少親情
入去涼下冷氣都抵丫
唔通真係揀錯期?

佢條片可以再矇啲

Game Of Thrones’ Showrunners Disappointed With How Quality Of Fans Has Dropped Off Over Past Couple Seasons

係錯得勁離譜，夾喺兩套Marvel大片中間， 乜嘢聲勢都冇曬你睇下香港endgame一出Shazam即刻冇曬場

呢套根本就係Christmas movie嚟，同aquaman對調下咪好囉

6000萬點泵

反正宜家都一年一套咁濟，點解要咁on9放係依個時間

合家歡聖誕節一家大細一齊睇咪收得
WB

票房後勁不繼係咪好嚴重
睇呢個禮拜升得咁少覺得會26億止步
咁到過唔到阿凡達真係有啲可惜

應該會超越
只係無限之戰

睇埋五六日啦 個網仲係計左星期四 好希望破到 阿凡達呢套名大於實既垃圾係時候要收皮

Shazam收得360m應該要蝕錢？

係過都預左要幾個禮拜先

呼籲全球fans再刷多次刷夠數

啱啱上網見到, 好型嘅劇照

等ffh啦

唔一定，我記得reddit有人講過票房係budget嘅2.5倍以上嘅話通常就可以break even，Shazam而家係3.6倍，而且本土票房>budget

而家最大問題係大陸冇得extend上映期，咁就少咗十幾m

好鍾意collector，唔好收皮呀

SS interview話Black Widow套Solo係Civil war之後

ss? 之前睇話2000年

Sebastian Stan

姐係同cap falcon流亡嗰陣

咁咪無得睇Budapest

埋咗咁耐嘅伏筆 點都一定會講嘅

FF
WS(Hydra)有份
咁我就有機追Hottoy啦

入左Shield先第一次遇到WS

唔係話千年蟲咩

第一個shot好xmen feel

From reddit 有人咁樣評dark Phoenix

the ones i had are all dead....you are not missing much. its awfull.
everything we predicted happens......its a remake of last stand with the ending of days of future past basically.
phoenix if you can call that is underwelming.
if they call that a climax........someone has bed problems

講番上次SHIELD tech vs Tony tech
原來fury話stark make a few suggestion
但佢剩係俾佢睇過舊野,
無睇呢代最新

唔使講抑制變種人嘅藥（last stand) 應該好啲？
故事上可以專心講鳳凰女黑化

狼人1,2 X3 Apocalypse 新F4

我覺得Sansa未必carry到套戲

順便加埋GOT S8 上上面張list

Are you threatening me
This is a very bad idea

已經補拍左3個月
唔係都爛成咁掛

Sophie Turner 可唔可以試下做啲唔洗拿口拿面既角色

When I lose control, bad things happen to people I love. But it feels good.

見到話成個final act重拍

《X戰警：黑鳳凰》的電影導演是西蒙·金伯格。雖然西蒙曾參與了多部《X戰警》系列的監製和編劇。但是西蒙·金伯格從未親自執導過任何一部影片。也就是說，西蒙·金伯格沒有任何的導演經驗。而西蒙·金伯格也曾火線救援過一部超級英雄電影，為該電影補拍並參與剪輯。那部超級英雄電影就是《新神奇四俠》，這使得網友對於西蒙的信任大打折扣。而關於《X戰警：黑鳳凰》的負面遠不止這些。

真係仆得街會唔會係新神奇四俠後另一套垃圾

四方西快啲同蟲媽一齊做毒房毒藥啦

不嬲都話係垃圾 係有班人個個星期開post吹奏foxmen屌打mcu

起碼有麥可同法鯊睇下嘅
magneto準備第四次彈出彈入

佢兩個加埋xmen 廿年大結局
票房應該ok 掛

吹奏都算，但係見到有人拎天啟出嚟打飛機
拎咗新三部曲最垃圾嗰套出嚟

MCU搵法鯊做個角色啦

上集五億今集差唔多啦

佢好撚好戲 但係成日拍爛片
xmen同埋套ac

同雷神一樣，一離開英雄片就係咁接爛片

期待mib同tessa

你就爛

佢套bad times at el royale 我未睇多過15分鐘

唔好燈埋MIB

Huntsman

呢套真係爛到頂唔順

佢呢套其實客串性質出好少

入戲院睇晒成套

唔爛喎

我就係碌極條bar都見佢唔到
有冇人可以整個cut版

same 我見有佢同jeff bridges

佢做邪教教主專搞細路女

咪就係

龍媽如果唔做演員可唔可以直接嫁俾我
我願意幫佢埋單
如果有個咁大笑姑婆既人係屋企
每日應該都好開心好活力

咁蟲媽起碼你見佢成日傻笑性格應該都唔差
有得俾我都想要呀，你話佢肥師奶我都無所謂

食你latino啦
唔好同我爭Emilia Clarke 呀

條眉好有戲

佢同cara delevingne 個eye brows dance off
勁好笑

好似仲有jake坐中間

不了比粟米屌過 有浸海水味

食開啲咩女呀
貼出黎睇下

下，你會唔會今晚食完朱古力，明天都一樣食朱古力呀
緊係日日都食唔同菜先叫人生架

我唔介意，我從來唔介意依d
俾黑人屌過都無所謂

今個星期六/日，Endgame北美票房會超越Avatar，升上第二雖然第二止步，輸俾TFA，但戰場唔係呢度，Endgame目標係全球第一，即是話由week 5開始，所有domestic+overseas票房將會集中火力轟爆Avatar個overseas，差距不足200M

依家嘅票房個進度同iw差唔多 大概8億尾止步
希望overseas攞多到1億

補充，IW week 5 至落畫，domestic有83M
我當Endgame 80M，咁overseas攞多120M就夠
技術上唔算難

揀人過人世
同搵人sip時間是唔同的

作為一個fans番睇EG
有啲自虐 好心痛

龍母 演員現實生左小朋友？

明天第四擦 I max

可以支持饋贈性票房、獎賞性票房
即係買一lot位但no show

無

你地黎英國
請你地全部人睇EG 4DX又點話

我唔理，食左先再決定

機票那有錢

同邊個分享冇所謂，最緊要貢獻票房

當捐錢

法鯊好多戲都好睇喎
唔好只係睇過一兩部就咁諗

我仲有睇過aliens同steve jobs

Fish tank
Shame
Hunger
Dangerous methods

睇緊呢個post

仲有個搵唔返既係講Natalie Portman兩手空空大搖大擺去到個酒店
reception個staff要佢出示證件

仲有個係講CE同CH我覺得睇下好了

ce呢啲好似好個人既事
知道左覺得冇咩野好講
反而阿智好似就有啲話題
佢唔鍾意TH有少少信得過
但佢鍾意周圍屌女就真係唔似
之前係連登(唔肯定係咪呢到)
見到人話識人住佢附近
成日見到阿智同佢全家

個時有人話係唔係得隊長係三巨頭中無法可以同hulk打下
終於今集一定有

我搵唔到
大約係講咩？

我講架 老母朋友住佢附近
成日見到佢滑浪

咁個人都會知呢下覺得好信唔過

點解覺得佢唔鍾意tom

唔似喎
仲有佢鍾意周圍屌女？

熱到

覺得th有時係博上位煩膠 有機會煩到阿智

我諗求其一間戲院都會有
我呢度係冇遊客會特登黎

可能係太好禮貌太紳士到比人覺得扮野
我覺得佢ok
唯一係同ts嗰單野唔知做乜9
高調到仆街

我覺得佢同ts一齊超高調先係佢本性
而家唔小心暴露左出嚟 搞到跌人氣

食女姐...幾咁閒

問題係天下有咁多女 佢係要食最多是非嗰隻公廁
如果佢想做個名聲好既演員 應該會避開
但佢明顯係想靠條女上位 有啲難睇

阿智同daddy有老婆 lizzie有男朋友呢啲都冇人反啦
係th食隻臭雞搞臭自己個名先恥笑

唔熟明星，唔知ts有幾臭

公廁 搞是非 唱衰ex 之類

重係高登嗰陣我地咪靠講佢啲衰野推左幾個post

呢條臭西公廁到世界聞名 竟然有人唔知
公廁界大boss就係佢
俾人笑左十年都有

dear John？
better than revenge

公廁全職八婆都好啲但佢仲要扮好人真係不了
以家俾人踢得多先扮自己純情係人逼佢扮八婆咁真係好撚嘔心

最撚嘔心係自稱女權撚但需要佢「公眾人物」發聲又唔發聲
事後先至衝出黎

講起佢都攰
老啦唔想花精力係公廁身上

睇下仔唔好

成張speak now最奇怪就係前面講過(the bullying) cycle ends here，然後過幾首歌就走去罵and slut shame人最搞笑係better than revenge前面嗰首係Enchanted(一首講meet cute嘅歌)

我覺得其實佢而家根本唔知自己做緊啲咩 成個reputation era好似命題作文咁樣，跟住個新era又好似想行返少女風，make a decision pls

...his hair will be like Thor's and have a Wakandian shield like Steve in Infinity War

睇嚟唔使長髮啦

最型真係CA2個時, J出血

CIVIL WAR 暴漲咗

好簡單
就係一個想受人注意既八婆
成個世界圍住佢轉最好

但EG個陣又太瘦
完全skip哂leg days

寫隻mean話人欺凌佢

TH我以為講緊spoilerman
睇咗陣先知係Hiddleston

我搵唔到關於CE同智嗰兩個comment
有冇人可以大概講下？

乜嘢都用簡稱 睇到頭暈
你話IM CA果啲都ok

不嬲我地呢到都係咁嗌
tom仔同TH

係囉 都叫左好多年
tom hiddleston唔係難串 但水蛇春咁長好煩
唔通次次叫BC都叫Benedict Cumberbatch咩

tom仔都唔似同公廁一齊啦
小朋友屌大姐姐咩

番東: 玩番晚姐, 有咩所謂

唔好搞我tom仔

tom仔雖然矮同埋仲細
第時一定係未來男神

Tom仔

還我Garfield!

完全唔似22歲

就黎23

其實ts應該鍾意啲細過佢嘅男仔有幾個ex都係咁

佢肯拍Sony又繼續個deal既話有排做Spidey

22歲冇得高架啦

矮矮地咪幾可愛

同rdj差唔多高，冇問題啦

改圖定真係加高咁多? 之前只係高踭鞋

tom cruise重矮啦 郁起上黎冇咁明顯

對腳好唔自然
佢不嬲要加高
同劇咁多男人18幾

湯佬差身高就完美

生得靚仔有代價

Pepper加埋高跟鞋比佢高半個頭

無睇got
但身為sw fans感受好相似

Meme fans

黎緊d&d寫sw

話咁快聽日就大結局
垃圾到完全唔期待

freefolk d meme仲好睇過套戲

呢幾日foreshadowing嗰啲好好笑

發夢都估唔到會用咁既心情好迎接GOT finale

加埋大導智者Star Wars又要柒返五六七年

仲有希望嘅，tlj始終係大導接手其他人寫嘅，話唔定佢自己寫出嚟嘅劇本會唔錯

好似得tom 仔, mark 同 renner 同佢差唔多高
其他男角全部都米八起咷

近年咁多大型經典franchise收皮
好顯得輝神呢啲阿頭既價值
識做商業決定係重要
但熟嗰個品牌真係勁幾倍

可能劇透花粉胸
我見ig同Twitter 傳緊

佢之前套looper唔錯

個個係笨大

短髮應該會勁撚好j

Osborn買咗avengers tower

26.15億

心諗幾時講過

According to Box Office Pro, Endgame now stands at $770.3 million domestically, moving past the $760.5 million earned by Avatar. It now only trails Star Wars: The Force Awakens ($936.6 million) on the domestic charts.

Domestic: $770,805,870 30.1%
+ Foreign: $1,793,400,000 69.9%
= Worldwide: $2,564,205,870

Foreign Thu~Sun 都未計，至少40M
Worldwide今日應該過左26億
差1.8億

過左阿煩達

1.8億 衝埋佢
收老占皮

Confirmed差1.73億
希望domestic搵多73M，foreign 100M

都係嗰句，少咗嗰最重要嘅人

Btw原來Valkyrie嗰啲scene全部都係後期cg入去

sabrina

有冇人睇過?

我又真係屌過姐姐喎

嬸嬸呢

未，可能我過左三十會考慮

有, 幾好睇

想講嘅嘢好多 不過好似唔夠時間去講

我喺因爲CE先睇

芝蔴糕

26.1億了
形勢幾好

netflix有

Domestic 都多過JL

全球已經多過MOS+BvS+JL+Shazam
都唔知DC係度做乜9成碌撚咁

Dc9情以何堪

話說我早兩日睇左阿拉丁
反應就係：

我連睇既意慾都無 btw早兩日睇左John wick

仆街仲有啲期待添
點差法？

留錢睇imax Godzilla算

我都係
見有will smith

Guy Ritchie今次又炒粉？

兩個負皮mon post 狗真可憐

有rdj tom仔佢地

到時Sherlock3都炒埋就好笑

快啲黎mcu

He's too tall

呢套好似好多年前 有埋一姐

你講完先醒起

credit：bosslogic

GOTD&DStar Wars GOTD&DStar Wars GOTD&DStar Wars GOTD&DStar Wars GOTD&DStar Wars GOTD&DStar Wars GOTD&DStar Wars

繼starbucks cup之後又嚟瓶裝水

有冇圖

好鍾意keanu

係咪特登玩壞呢季

俾一半筆直我都拍得好過佢

冇睇GOT

如果D&D寫Endgame劇情會點

GOT是咪爛尾
睇到第四集就無動力再睇落去

好無奈...
從來冇諗過EPIC呢樣野自己會評落Marvel先過GOT
先唔好講佢收尾點差過endgame ，佢成個S8連當年AVG1種震撼感覺都俾唔到我
可以令我心情無起伏睇完GOT最後一集，以前點估到...

We kinda forgot about every plotlines

佢成個s8根本係冇心整出黎
劇本是但撩幾筆就寫完
分分鐘中學生作文重好睇

我覺得係班production team嘅silent protest

Btw套嘢終於完咗喇，GRRM唔使擔心劇透套劇啦快啲出新書

佢自己都未諗到點寫喇

又啱

連支那假劇透都精彩合理過佢

多圖慎入 我覺得幾好笑既meme

隨便行過都有 聽日去hottoys嗰度

全盛期BUCKY

嗚呀
我都係番去睇izombie
The good place
再爛都唔會咁傷心

呢啲係咩黎

A5/A4 file

好似幾正

Loki

i hate stairs

利申左先 本身睇trailer已經覺得膠
唔好帶個腦入場睇都ok嘅
但一用腦就出事 所有野都好兒戲好突發
最有睇頭係藍色will smith

啲歌正唔正
i can show u the world

講真呢幕都幾失望
本身成套戲最期待就係呢首
但拍出黎真係唔靚
去樂園玩4d米奇嗰段仲正過佢

btw GOTdumb & dumber
睇完嗰下覺得自己都變埋弱智

仆街 入唔入場睇好
利申：老迪princess fans

原來Godzilla 2都有Morgan

編劇導演係apocalypse編劇
會唔會伏

有同事睇左 話打足全場
聽日再問下詳情先

好想做你同事
咩戲都有得睇先

個jasmine冇咩特別
最靚係genie啲cg

Naomi scott好似幾靚

我睇嗰場阿拉丁好似係全球首映黎
要收電話先俾入場
平時老迪啲screening都冇咁嚴

本身已經想睇 之前見好多外國試映評論都讚好正

win巴

估唔到唯巴男人老狗鍾意睇公主

呢排成日出去睇post發現唔少dc狗既價值觀係有啲問題

唔明點解要屌慕容公子

唔只呢隻重有其他都係咁
成日以為自己好撚特別好撚醒

係咪專登反主流

係 之前有隻狗話信有外星人係傻仔 俾公海啲人恥笑

戇鳩女權西估結局

DC專呃d中二病扮大人嘅on9仔
哇joker好有深度啊俾大人睇架

stereotyping

bucky and failcon會出13同zemo

13
被拋棄的人

Bucky都係時候搵返個

Put those things away

不知幾靚

Frozen

大眼外星人emoji.jpg

少有d姐

dc手足永遠都係dc最大嘅敵人

呢個系列出potter出dc
都唔出marvel

唯巴表示：唔睇女唔通睇仔咩

岩 佢又唔係hydra同az巴

Why not both

你又知係az 巴？

我覺得呢款隻alice好靚 但冇買

其實佢兩個咩關係

我都想知

long d

有新歡

你又知az 係 巴?
唔好意思
寫得唔好

space stone mind stone飲品

入左未

佢唔係巴?

可能係az絲

唔信

見過真人 好靚女

利申番：發夢見過

6同9既關係

1同0

冇圖你話az係人妖都得啦

United X 花粉胸

Weekend actual 係咪多左

#BeatAvatar
We’re in the endgame now